一句講哂 起撚左個蛋榚港女底再講 屌你老母

燥撚到我仆街

不割，反省後，明日再戰！先係手足既精神！

冇錯！

唔撚洗 起撚左佢底 私底下解決隻狗婆

繼續推行動oi

我諗如果要搞既話 買蛋糕果個先係罪灰禍手
個壽星女都似係中伏

真係好撚興
1.係人地靈堂面前
2.個個打緊仗,佢地係到溝女玩 食蛋糕
3.完全冇尊重過全部手足
屌你老母

起左啦
又白又滑又大波

佢地成班都無一幸免

起你老母
屌幾句咪算 蝦自己人做乜

中伏？佢事先知架喎。

佢個死人樣已經好撚八婆feel

人如其名

你死左 我係你靈堂同你講生日快樂

警察唔見你開post起底？

人地食個蛋糕就要起人底

佢衰過啲黑警？

唔講反話大家唔會醒
一大堆細冧把 乾淨既ac帶風向
行動post完全冇人推
五毛滲透得太犀利

懸賞起底 4000蚊

你唔會有份出席啦傻系

不是同路人， 唔好浪費時間
再講無理由只針對港女， 應該要針對佢成條team ，無一例外